如果這樣就是暴力

暴力唔岩架 會失民心架 咁黑警做緊嘅係咩？就唔係暴力?

掉雞蛋 掉磚 掉鐵枝 掉汽油彈 用火攻 咁暴力 d黑警一定死傷無數啦

但現實係 傷嘅全部都係示威者 被拉嘅同樣全部都係義士

然後政府依然唔會因為和理非嘅遊行回應訴求 同樣唔會因為義士嘅付出而認錯

黑警就不斷武力升級 示威者就每升級一次都會比d 五毛帶風向話好暴力失民心 即係我地要用愛心感化d黑警感化個冷血殺人政府?

呢2個月黎 義士傷嘅傷 拉嘅拉 去天堂嘅去天堂 而家示威者只係對準黑警對準政府使用所謂嘅"暴力" 平民無被示威者所傷 並唔係好似黑警同黑社會咁無差別攻擊

如果這樣也算暴力 如果單單因為見到磚頭見到火就指責 而無從宏觀咁睇事情嘅發展 證明你根本唔理解個社會發生咩事

推

如果這樣就是暴力，我們不怕承認

有500隻0.3係連登開緊工

其實好簡單
港共政權已經係用制度暴力搞左22年
只係放火爆狗車呢D物理暴力更多人理

老實問, 燒警署，放火，己經可以開真槍，係咪搏緊lee一刻?

其實係"警察"呢2隻字令到市民接受到呢班狗嘅暴力程度高左 因爲由細到大都係灌輸緊個概念就係警察除暴安良
你見義士比人打第一個動作係報警就知啦
所以我地都應該組番個民間自衛隊 咁就有一種正當性使用武力

係 開槍比到個訊息大眾就係戒嚴

但其實布袋彈 橡膠子彈一樣可以殺人 而家仲要射頭 同真槍分別真係咁大?

創傷好大分別, 真槍入哂 , 而家d盾帽都冇用。

41樓射落街點睇